# Väsen

## Döden

Döden är ett väsen som ser till att folk dör och att döda ting beter sig som de ska.

## Känsla

Är ett väsen men tar formen som flera väsen som är mer specialiserade.

## Livet

Skapade Arkadia tillsammans med Tid. Kvinna Blev lovad Melor av Rum.

## Ljus

Gjorde ett vad med Mörkret för att bestämma vem av dem som skulle härska. Mörkret vann.

## Mörker

## Rum

## Tid
